我嗰區個建制佬打電話去人屋企提人投票

屌你老母
一攞起電話就聽到啲唔知係咪廣東話嘅廣東話

同埋佢點知我電話

咁樣得唔得㗎

你嘅聯絡資料，列晒响選民登記冊

只要對方無話: "你聽日要投x號陳大文"，佢都無違法

咁撚仆街嘅